周街都講普通話既人...

搭地鐵一到放學時間成班學生都講普通話
即刻有種反感
聽到個講普通話既女仔小學生指住個廣告話好靚仔
個講普通話既老母話做人唔可以睇外表
要睇佢善唔善良

當堂覺得呢班新移民屌打劣種香港人

只可以用表情符號表達心情。

邊一區？

文化清洗

馬鐵

大把大陸人買樓住

中國人角度:「肯比錢我就係善良, 唔肯比錢我就係壞人」

不嬲冇理
唔會覺得佢地有幾把炮

我想講真係多左好多呢幾年
仲要有d明明睇得出佢啊媽係香港人
我又聽到個小朋友明明識講廣東話
唔明點解佢地同朋友仔都要普通話

利申天水圍元朗都見好多

香港人淨係識上網屌人唔理
自己係街就掂行掂過
有咩計，自己唔做又上網屌人唔理
利申：我真係唔多見到，唔明點解你地成日話有